啱啱睇亞視舊劇，有冇人知呢個演員嗰真名係咩？

又真係幾cute

陳啟泰

之後去到日本好紅
佢叫

方包超人

成個陳欣欣咁